各位巴打正唔正呀條女

唔係好正
不過粗重野等我嚟

好正

對鞋

求ig

做咩負皮

夾波袋

正面 好大對比

我是來求ig的

ig呢？

界波袋

點解要休到條褲咁高 成個呀婆咁

突顯雙腳？

好重機心，唔要得

IG呢

個負皮係我比既，ig呢

點解張張相都要𡥼返個袋
要成set襯架？

想屌

因為要𠝹波

對鞋咩事

個膊頭

Ig呀屌你老母

四五千蚊渣喎

連登仔又嫌三嫌四
粗重野等我黎

遮乜撚野ig

墊係幾多%? 電腦分析

臭雞

唔洗勞煩師兄喇 粗重嘢俾我依啲細既黎

圖呢

屌你冇ig呀

屌
條仔柒到仆街

佢笑嗰個樣好假

落左妝一定好撚樣衰！不了

大口九

真係。。

大把人買名牌好捨得

屌 自私睇 我要ig呀

圖文不符
又特登孭𠝹波袋側身

直接dm佢問價目表啦

笑得好牽強 十張有九張都係咁

普通咋喎

屌你 做乜益cd-rom

有套av係講呢種袋

真人好受歡迎

利申：中學同學，葵青區嘅。

勿相認，我係佢其中一個好朋友

Hi

屌 冇左ig喇仆街仔

咪又係雞

葵青LIY 中學
真人麻麻
以前唔靚 宜家識化妝
有仔🔞

咪臭係

人地有得罪你 咁都要放人上黎

人地有得罪你？咁都要放人上黎

樓上面公開個ig比班cd rom睇果個on9 祝你全家生性病 不得好死

唔𠝹邊到有

連登啲taste愈黎愈差

其實好撚慘，佢比你地咁樣批評法

睇睇下有啲似万刀甲

其實係咪打手 成日都有人幫啲女上位

連登仔真係好撚得閒 就黎全香港啲女俾你地擺撚晒上黎

個負評係俾樓主 唔係個女仔

Seed呢?屌

More

連續睇幾張個笑容係一樣

點解第4頁都冇人屌呢啲低級借刀
而家連登咩事？成班5P死Mk

上面有幾位手足屌左啦

還可

屌 日日總會有只少一個post 貼d 柒港女出黎
做咩呀 想吹捧女神呀
成撚日 話d女閪
你地乜撚柒閪樣既女都好正呀 女神呀咁
D女閪都係你地做成

好耐無見過呢隻留名

啲相入邊笑得好奇怪，個嘴好似K型咁

屌吖 同中學

對鞋好柒

好想知哩條女咩來頭

根本香港地多狗公

啲毒撚一講女就成浸雞蟲味出晒黎

加你老母密